真。有律師揾到岳義士

小編按：腦細聯絡到正協助昨夜（15/9）「岳」字衫手足之律師朋友，他被制服後遭棍毆及迎面施放胡椒噴霧，血流披臉，現正於醫院，律師努力跟進中（律師今早同時另有與運動相關的案件上庭中，簡直係鐵人🙏🏻），感謝律師，亦盼「岳」字衫手足盡快康復。
來源：鄺仔fb

推

D人成日話鄺仔毛EE做過D乜
未就係依D實事囉...

岳手足

我覺得係個律師做到嘢

Help u push

鄺仔今次作用係confirm返個情況，
但做事既係律師

各有角色

推比更多人知有律師幫緊岳義士

大家都做到野

岳巴！

點解無提及佢傷勢如何

鄺仔 毛e 智瘋
真心為民

push

岳家軍

前線>和理飛>外國說客>泛民>熱狗

Push

鄺仔

岳義>>>>>>>前線>和理飛>外國說客>泛民>熱狗

佢真係好勇

正式為義士正名

岳仔！

課金比義士啊

岳英雄，請受小弟一拜

tui

只捐星火

企前又話搶大台
我夠知最好揸架坦克嚟幫手啦
好撚難服待

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

連登仔買層樓比岳仔好冇

請大家幫幫義士
每人幾百元就得
我就食少兩餐用黎幫岳英雄

岳義士！！！！要平安！！！！

岳英雄

佢 confirm，我放心了。

岳義 永在心！

泛民純fact check用 僅此而已

撐！

岳大俠 請受小弟一拜

手足

義士

推呢個！我地唔可以再失去一個義士

岳飛

仲有張飛呢
仲有受傷嘅手足呢
仲有其他成功救人嘅手足呢
我都好欣賞岳義士但唔駛分排名

每次港島遊行完 點解唔順便直接和你塞？

仲有泛民有拉到好多左膠支持，雖然話有時阻住手足做野，但要承認因為有埋呢大班左膠支持，人多到可以大大聲講我地係「拎住民意」去做事
話雖如此，阻住哂個班快d進化下啦 做盾做劍做哨做木頭做乜都好！唔好再做對家既擋箭牌

星火神級律師

Well paid for it

Pish

感謝各位手足

一定要留醫院48

入新屋嶺實俾人打

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@組隊兜路以防跟蹤狂魔
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

請受廢中一拜

辛苦哂律師

事件過後，會否被自殺？

泛民記者會，醫生話仆街死黑警特登拖義士塊面向地下磨，就係想佢細菌發炎，最少都會毀容

岳少

多謝律師

飯民當年出賣過美國

得鄺神幫到港人

希望快好返

岳字輩，精忠勇武

有鄺仔fc都令人安心啲！仆街隔離post黑警扮朋友，死全家呀！

我要獨立捐款渠道！要俾所有人知道做左義舉就係人民英雄！

泛民其實背後做咗好多嘢

Push!

其實我都信，各有角色，唔需要比較，唔需要分化。

Qb
捐錢呀，我要俾最好既律師

要扮睇唔到炸埋政總都係無做野

大推

真香港英雄！

捐錢救手足

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

課金救人！

cls

死黑警

早日康復！

講得啱

係公司做呢啲coordinator 係最難，要搵人要confirm 再安排。其實係好多嘢做

多謝哂鄺神同律師
岳義士一定要平安呀，辛苦您
你嘅付出香港人一定唔會忘記

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

發展到依加仲阻手足都係對家既人啦 又唔見佢地阻刀手？ 阻埋刀手咁我就心服口服

鄺神同律師

g持

好囉好囉

要佢地阻刀手?點阻?攞手擋定身擋?啲刀手會聽佢講?講啲make sense啲既野啦.mission impossible好唔好

岳巴
黑警成日扮係fd係屋企人好陰毒
人都唔俾救 實打撚到狗失救

想問法律jj，岳義士呢單上咩庭？會唔會有陪審團？

辛苦晒律師
希望義士早日康復

譚文豪 范國威 區諾軒都有出過黎

智瘋角色最重要，就係被捕及坐監，無人代替到佢，所以抵佢可以勾結外國勢力

Make sense? 警黑合作咁多手足受傷終身殘廢 唔靠自己打返轉頭 唔通仲報警呀？ 擋住手足等班黑社會斬完人冇後果又有幾make sense?

係依個冇法律可言既時間 打不還手根本就唔理智 唔好以為懦弱就等於有道德高地啦 黑社會俾人打好慘？ 手足俾人打出唔慘？ 我地冇呀媽生架？ 你條冷血既撚樣

講多次 捐星火

人地前面都講左各有角色.
文官渣筆,武官渣刀.
我無話過支持左膠阻手足做野,
但係你叫左膠阻對家做野係唔make sense,
因為對方根本唔可能聽佢講,
你要佢咁樣只係逼佢去死.

嘩屌 你真係人如其名 九唔搭八 搞清楚重點先出黎鳩up啦 又唔支持佢地阻住 又屌我屌佢地阻住 咁你想點呀？

即係左膠除左阻住手足就一無是處？ 因為佢地一無是處所以我地就要俾佢阻住？ 俾左膠發揮佢個角色？
咩野邏輯

我屌你要左膠去阻刀手啫

岳義士

有班隱性五毛係專攻擊泛民架啦，工作黎